(電擊文庫最屈機女主角)兩個入面 要左邊定右邊？

正評=食蜂
負評=美琴

both not

食蜂正啲
魔禁女角最鍾意番外個體

太兇殘 不了

食蜂 因為有得操祈

美琴世界第一

負皮果d全部gay

soorrly lo

gay here

happy gay friends

腥 唔好侮辱祈

兩個都唔屌

黑子得唔得

美琴正宮，食蜂sp

電擊最尾機女主

不能同意更多

百合好文明

最正始終係我